入黎睇下我家深藍家母的睇法

我阿媽係典型藍絲
佢係唔支持勇武抗爭，但係同我地一樣
係覺得政府垃撚圾 好憎政府
於是我問佢 如果啲人 針對返啲狗官
接下佢放工 拜訪下啲狗官屋企
搵機會圍下狗官攞下簽名
你會唔會覺得好啲

我媽反應係即刻話 好！
極支持

想講既就係試下對準政權
咁樣可以拉龍藍絲 因為其實佢地都唔鐘意政府
睇下大波華 仆親 中國幾嬲就知

推

真

咁易咩屌

其實佢地想我地對準政權

做乜要做啲野取悅藍絲

啱，啲傻鳩藍絲洗撚理佢

咁唔係深藍啦

政權用黑警做盾 咁可以點做 係人都知要對準政權啦

其實真呀 塞路打警察依D對D離地高官黎講真係不痛不養 我地罷工塞路都係參考外國 但外國係民選政府 對住獨裁者直接打擊可能先有效

其實好睇班藍絲係唔係愛國撚

深藍係屌鳩港共廢only
一講上支那就會話支那好強大之類，明明冇人講美國就自己搬個美國出黎話佢假民主呢類

家母把口照屌
但俾分照俾10分㗎

聽從中央指示
好團結㗎

點解要為左藍絲去拎手足條命搏

佢哋個個深居簡出，狙擊唔到，而且香港班狗官只係門面，真正決定野既係中共班高官，佢哋話唔到事，雖然想睇佢哋仆街，但唔適合放太多人力落去

醫生, 食抗生素可唔可以針對病菌, 唔殺死正常細菌呀?
醫生, 醫生, 做化療可唔可以針對癌細胞, 唔銷毀正常細胞呀?

認同 其實要拉龍佢地

典型自己唔做點人做

試過係真，其實一講話政府處理得唔好點賤，個個都同意既，藍絲係會like既（當然要佢唔知你有幾黃啦，黃黃地扮中立就得）。係會同你一齊鬧既淋特同甴帝既，只要唔好提勇武同不合作運動就一定得。

唔好講支拿，要多的講甴甴，同埋講共產黨的野。一步一步黎。

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！